仲有無人相信有白警

我仲相信有白警存在
如果唔係蒙哂面點會仲起到底

篤下其他狗出黎就係白警咪撚On9啦仲講白警論，佢地只係一班除左頭盔就乜都唔係嘅垃圾，白警一早辭曬職喇

毅進仔互篤求自保

3萬隻全部互篤就變哂白警